男人女人放唔低一個人既分別原因

男人最放唔低溝極都溝唔到既女

女人最放唔低本來屬於自己既仔

我反而覺得男人對溝唔到既女好易放底。

女人會放唔低以前同自己表白既好男仔

唉點解我咁蠢揀ex呢個衰男人唔要好男人

呢個真

溝極都溝唔到呢

咁咪啫係本來係屬於自己既男人

唔認同

你放唔低邊個

係好唔想都唔會放低

係

咁d臭雞咪放唔低好多男仔？
臭雞果然係臭雞